磁碟延伸

點樣可以延伸磁碟區， 仲有584mb取消唔到

有error?

可唔可以割成D:/ or E:/

可用空間可以分割

咁即係c:/唔比合併

1係重裝window
係window setup 果到再割番岩

冇得跨區食埋果格，一係連果580MB都食埋就得
我以前試過用macrium做clone果下順便排埋次序，clone果陣個界面可以俾你任意排過曬d格仔